林鄭知唔知 市民驚逃犯條例 定 香港警察？

五大訴求 缺一不可！
解散警隊 沒收宿舍 停止發放薪金